(新股6186)中國飛鶴毒奶暴斃區

據外電報道，奶粉生產商中國飛鶴()定價每股7.5元，為招股價範圍7.5-10元的下限，籌約67億港元，股份料於13日在主板掛牌。(el/a) (報價延遲最少十五分鐘。)

呢隻個上下限定價都爭幾遠吓。
超額唔太多，我有現金抽，中兩三手玩吓都好。

講明留水位先下限
應該升
我冇抽

1手黨留名
下限都有得炒下

中國奶粉都敢炒 傻的嗎

競爭好大，賣得貴，宣傳開支極大
集資還債

FROM 朋友: 除了長線基金 , 國配基本上分唔到貨 , 同302一樣

現金抽左五手

消息指超13，由截止時5x 增到13

岩岩好無回撥

巴打知唔知點可以推測到最終超額倍數？孖展額5.17倍再加現金認購？

抽中1手

抽5中1

咁就好

分得好少
屌佢抽開果間話無孖展, 現金抽搞到都唔知中唔中到...

五中一 好少

抽一中一

抽一中一 x 2

中金既就唔使講啦

仲玩港股ipo

一個仙都唔會益中資。

支金不了

垃圾奶粉

潛水喎

廢到